# zirkel-platonische-körper

Wir entdecken *alle* platonischen Körper im dreidimensionalen, zweidimensionalen und eindimensionalen. AUßerdem EInstreuer zu Archimedischen Körpern, wie dem Fußball.

Mit viel Inspiration vom YouTube-Video von VSauce bzw D!NG: [Mysterium Cosmographicum](https://www.youtube.com/watch?v=WkIeQzqauo8)